善用不推文

雖然之前好多POST都講過
但係好多5毛POST都見到好多手足都仲未習慣用
一係唔好回 要回就記得不推文
唔好幫警犬5毛推走有用POST